被困megabox 既可以咁走！

抵死啦你地

屌你呃鳩我

見車上

抵死 嘻嘻

抵撚你地死

自推

都話咗㗎啦

屌你啦死藍絲

行去mikiki囉 20 分鐘咋嘛

自推自推

推

成班傻鳩

垃圾又送頭

想幫推但p牌